iPad Air 3 用嚟睇片，打機，夠唔夠力？

iPad Air 3 用嚟睇片，打機（MOBA ,PUBG)，夠唔夠力？

有巴絲打買咗，用後感如何？

夠咩力
用部野黎打人？

mini5打機舒服啲

睇片買單邊喇叭？

買10.5 pro

睇片用4個喇叭？

買套Denon 7.1

仲用緊ipad mini 2

Lag 到死

係睇動新聞陣下apps
其他運作正常

睇吓你接唔接收到個喇叭

我部mini 1 仲用緊做電子奶咀

夠力

夠用

利申： Air 3 用家

好夠，係單邊喇叭睇片無咁正
插耳機就ok

ipad 睇片就算鳩數把啦